有啲咩game 你覺得冇玩過會係人生遺憾

Ff10
Yuna好撚正

LOL

candy crush

真女神轉生III Persona 5 舊版嘅櫻花大戰

D.N.A

ff7 remake

rdr2

金庸群俠傳 online同電腦version都正

彩虹冒險

euro truck simulator 2

呢隻我當佢係一套電影咁睇

金融屌你老母，老野咪撚出黎獻世

The last of us 1+2

越南大戰

亂online

玩埋10-2同知道左小說劇情會係人生一大遺憾

10-2 玩咗就黎半年，一半都未有

跑online

Zelta btow

我老母拎我account玩到63xx關 突然前日遊戲公司send email 比我話 恭喜我成為隻game既0.1% top player....雖然唔知幾多人仲玩緊

The Legend of Zelda: Breath of the Wild

人龍0

GTA SA

一啲入牆後會被禁嘅遊戲

應該好快成堆無得玩

做唔到最有錢果0.1% 起碼做到隻game最勁果0.1%

lf2

老母真心癲以前出既時候話打死唔玩 點知一玩就咁多年 佢話對個腦好

half life 1, half life 1 blue shift, half life opposite force

ra2

+1

bloodborne

Ff14

MGS 1-4

lm

魔獸爭霸III 寒冰霸權

媚肉の香

+2

bioshock
bioshock infinite

The last of us
Witcher3
Undertale

魔力寶貝

GME

world of warcraft

TO THE MOON

Nier Automata

牧場物語

Mafia 1
新同舊都有可取既地方

the witcher 3

伊蘇8

dark aoul

cls

原來有6000 幾關

8000啊

我以為我玩左500-600 關已經好多

MW2

我覺得call of duty modern warfare劇情都好正
Ghost

Zelda 時之笛, botw

流星蝴蝶劍

FF，metal gear，bio

命運石之門

war3 aoc2 同fd 鳩揀d地圖都可以玩成日

Outer Wilds

想講 小學果陣睇過人玩 自己冇玩

Portal 1, 2, Mel

fallout 2
dungeon keeper
UO
settler 2
civilation
仙劍1

splatoon 2

FF系列

魔獸世界
以前啲劇情任務真係好正 係啲鎮仔尻行無啦啦就兩班npc 打交

我諗最快應該係7000左右 不過遊戲公司出住8000先 我記得老母試過玩到冇關 要等更新

cs bb rdr gta gow zelda

金庸online堅好玩，早排發現唔用外掛，人手解任都幾好玩
期待緊新版本

亂online
heat project

grandia

講FF 既話, FF7 FF8 FF10 都係經典

收風777頂降

So, how many levels are in Candy Crush Saga as of February 28th, 2021? There are 8,855 levels

1 yes
2 還可以
3 唔知點解投入唔到,明明應該係最好玩果隻
4 冇玩過

我個體驗係，當年有打爆drag on dragoon，中間skip哂，跟住打爆nier 先知有關係，超suprise

軌跡系列

點睇6同9，利申，未玩

UO

PS數碼暴龍世界1
PS GGF
PS4 BIO2RE

我諗我細個冇玩過嘅話 會覺得好遺憾

AOC, CS1.6, D2
呢一輩應該未必再有機會玩到遊戲性高又唔需要課金既GAME..
P5, NIER
劇情向, 比較有驚喜既GAME, 尤其NIER , 要爆3 次機先有真正結局
天堂, 巨商, RO
冇依家果D 副本既MMORPG, 著重人與人之間既交流過多打怪, 當年天堂2 係可以打打下成班坐低休息傾閒計睇下個月亮, 同台妹FLIRT下

臭雞黎,
收一堆兵幫佢過考試
仲要犧牲提達救佢個世界

Ff7re 玩法故事音樂都無敵咁濟 出完整版真係不得了

Gow 爽快流暢

CHRONO trigger

東方project

bitch

最後水777多人用啲

個世界觀真係世界級

同級生2

可能有少少離題
不過細個無試過同fd面連打芒亨 依家覺得好可惜

真細個睇阿哥表哥打唔知原來咁撚正

last of us 2

2015年前的RuneScape
求其一首當年的soundtrack都可以令一個大人想喊

00後？

Divinity: Original Sin 2